9up

除了富有默契的眉目交流;

雙雙領悟的會心一笑---

還有甚麼東西於我們而言是無聲勝有聲?

我看著他調皮的睡相，

恍然悟---

原來真正的體貼是讓人察覺不到。

有沒有遇到過讓你感到溫暖，可靠，堅實的人。

這些人遠比你我都更願意直面苦難和悲傷

他們以力量成就自己;以柔韌成就我們。

在呢個充滿著敏感和擾攘的氣氛中，活得自在也算是一大幸事

若果你願意以對待陌生人的忍讓來待我，我們之間又會否得到更多

我上知天文，下知地理，就是猜不懂你。

想始終初見，止於終老，你說可好不好。

韶光似箭，物是人非事事休

寸陰若歲，情長意短步步愁

最難嘅係學識點樣放低情緒，放低自己

梳 me9up

唔叻就要埋堆搵機會

我屌你老母咩

我會唔會變下一個烏Sir

好不安

9upper

大學唔岩毒撚

打個J先